而家買Galaxy Note 10+值唔值得?

唔值

值唔值係睇你俾幾錢買
3千咪抵到仆街囉，6千咪狗也不屌囉

原來如此

平極都5千幾wor
雖然幾好用

咩要求/背景都唔講
點答？

講堅 幾好用